小弟想學結他

我一直都想學結他，但一路以黎都係虎頭蛇尾，但因為一個女仔，我決定左要鼓起勇氣學好結他，想請問咁多位巴絲邊到或者邊間學比較好d?
利申：窮拎學生+手部輕度殘廢

Thx!

有教開 係鑽石山
有興趣tg

我係女仔呀 跟緊個呀sir教得幾好 學得好開心 已經彈到有所成績

tg 我 @uncleching 同你share下

有教開，觀塘/屯門 上堂
詳情add我TG 傾，謝謝

TG: jackson06